唯有殺戮，先可以帶來一個潔淨嘅世界

而我就會係世界之主，主宰依個世界
所有人都要跪喺我面前！

我係新世紀嘅神！

你同我跪喺度！

搵我呀？

啲垃圾會喺殺戮中被自然淘汰